#Créditos

Esta guía fue tomada del sitio: https://radioslibres.net/podcast/

**Autor**
Radios Libres 

**Licencia**
Este contenid está bajo una Licencia Creative Commons BY-SA 4.0.

Atribución-NoComercial-CompartirIgual 4.0 Internacional (CC BY-NC-SA 4.0
  https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.es
